! ! !我宣佈星期日後放棄五大訴求! ! !

將改為
香港獨立

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

大家spread出去

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立